\documentclass[a4paper,12pt]{enigme}
\usepackage{enigme-commands}
\begin{document}

\Enigme[10][sanssolution]{
\begin{minipage}{0.7\linewidth}
	{\small Cette grille de nombres croisés contient 9 cases vides. Il faut remplir ces cases par tous les nombres de 1 à 9 (sans avoir deux fois le même) afin que les calculs correspondent aux résultats proposés en bout de ligne ou de colonne. }
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{0.25\linewidth}
	\begin{center}
	Exemple :	\CalculsCroises[Creation,Graine=260420242,Largeur=6pt,Solution]{*,+,-,*,+,-,*,+,-,*,+,-}	
	\end{center}
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{0.6\linewidth}	
	\begin{center}	
	\CalculsCroises[Creation,Graine=26042024]{%
	+,-,*,+,-,*,+,-,*,+,-,*}	
	\end{center}	
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{0.35\linewidth}		
\end{minipage}
\QREnigme
	}
{
\begin{minipage}{0.6\linewidth}
\begin{center}
\CalculsCroises[Creation,Graine=2024,Solution]{%
+,-,*,+,-,*,+,-,*,+,-,*}
\end{center}	
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.35\linewidth}		
\end{minipage}
}

\end{document}

	


